（HEHE)秒回要量力而為，保重身體 49

你地都要take care

善心打破零回覆

mine

多謝呢位善長人翁

喺度

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

咁早呀

早

嗨

Hi

篤航KOL譚仔每日返工就係坐J

早晨

Acute medical

斬晒出面d樹

日日帶耳塞

放d蟲蟲係窗外面
佢地食完就走（如無意外）

科學文青 & 冷氣巴
Matched?

中環咁遠

Lunch Time

咁靠今生巴捉雀仔

賣相好似麻麻
好唔好食

但嗰頭多cafe

無理由山長水遠由元朗出黎中環飲杯咖啡

Genetic

我都食唔到辣

清湯

皮膚都係好差

泰式果隻ok
哇沙米都ok

+1

如果聽日/後日就ok
聽日我會係九龍

係今日時間鬆啲之後都係同平時差唔多

簡稱十分仆街

讀咩科？

歌巴

有

APA間Canteen美心架喎 你做乜去食

有咩不滿未影我大頭囉
好撚驚啊

Sad but True

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱

吱你老味呀

吱吱吱
我地吱吱 聽朝繼續吱吱 去窗口唱歌 吱吱吱

半日都頂唔到
原來你真係會啞架

冷氣巴好得意
我都想吱你

彩虹

搞到都想買返隻
但冇錢

幾錢

好巔

報驚妹妹

直仔

早抖

拎黎買減肥藥好過喇

我覺得食完瘦左d

一定架啦
藥只係輔助

Forxiga

咁仲好啦